嘩..撩牙又甩beat想點

daddy唔訓話下？

你啱

邊個位？

我唔覺得有問題喎